有咩工作可以當自己係皇帝皇后，可以日日西面示人，可以今日叫晒人做，聽日 d 人黎晒又話唔做？

有咩工作可以當自己係皇帝皇后，可以日日西面示人，可以今日叫晒人做，聽日 d 人黎晒又話唔做？

兒子

老師 護士
屌客 高人工